頭好痛

個人放鬆，恰下，訓教個時就會頭痛，痛一邊
每朝醒個時頭痛住醒 好似訓唔夠比人嘈醒而頭痛個種感覺

如果唔係偏頭痛就要照下個腦有無事啦
痛醒唔係一個好嘅信號

.有冇得即日照， 痛到訓唔到

入急症啦
依家入去應該可以照ct
祝你無事！